【警告，切勿分化】泛民開始以弱者姿態反擊主流民意，本土派將被打造成高牆，三毛加入戰線

係咪為咗打擊泛民，就可以扭曲佢地說話，再引人圍屌泛民？

呢個PO 323正評

老老實實，呢個PO係無乜問題
係屌得岩，條友老作標題
但我睇返屌吳志森個ＰＯ，條友我已經一早BLOCK左，係分化撚黎
反映左而家泛民反擊既其中一條路線：

１.搵人扮演最激的本土以無恥手段，例如fake news等等製做分化
２.搵人出黎屌呢班本土亂咁講，可以抹黑本土搞是搞非搞分化
３.最後唔想呢件事分化，最好方法就係唔好再提呢件事
４.將焦點放係其他事上面，例如Auman上庭

最後因為泛民變成弱者，人民傾向站係雞蛋果邊，支持泛民接受委任既人又會多左
相信三毛都會加入分化行列

咁樣KEEP住一個月就可以矇混過關
而家公投又話得一個月太急
民調又係民主黨主導
其實睇個勢，接受委任根本上都算係已成定局
唔傾唔傾，拖下下拖下一個月後就會變成既成事實

總之製做分化就係泛民翻盤手段
所以邊個再造fake news邊個就係鬼

又黎
我反熱狗
只係認同白兵部份觀點
唔好再因人廢言ＯＫ？

/
中國文革期間，最盛行的一句毛語錄就是：「凡是敵人反對的我們就要擁護，凡是敵人擁護的我們就要反對。」若以此作行為準則，那就抹煞了「敵人」和「我們」作為「人」的共同需要。「敵人」吃飯，「我們」吃不吃？人們的言行在這句話支配下，社會就變得瘋狂。
不幸，這些年香港的民主運動中，也不斷有人用同樣的思維方式去指導言行。往往說怎樣做就中共「最高興」，來肯定自己的反向行為。
/

fake news? 我覺得呢度只有fake news

「人血九大鬼」ＯＵＴ啦
而家係「人血十四Ｋ」

吳志森明明無講過abcde
但佢標題就係吳志森:abcde

用fake標題, 都算係fake news
專登俾位人入
之後俾人話分化
之後有班人話唔好分化就係唔好傾
之後搵auman出黎轉移視線
唔傾唔傾九月就接受委任

成套邏輯就係咁

開po +report唔report 等於無件事連登唔會睇到唔會理

吳志森：好多人攻擊我，不過我都唔驚，心直口快

面對高牆的24隻民主雞蛋（李柱銘）